uber面世幾年,的士牌仲值六佰萬，香港人係咪食開屎

唔好話反共咁撚大鑊，反的士佬你地都做唔到

不如大家唔好要民主先，要共享的士合法先，level one打起好冇？

因為的士可以即場截 同埋一般uber貴一兩成

比多一倍都唔比dc9有一啖飯食

主要係法律唔比過，如果的士佬有rating 咪同uber一樣

香港Uber 貴咁多，同個apps查下就知無可能長期簡uber

我是憤怒

天天的士騷擾你

的士抵屌都不會

去截的士

主要係唔合法

而家少左咁多車做，比加乘都算，Uber X長期無車，Uber Black比架垃圾車我坐，點用？

uber都唔比揸，創你老母咩